又轉涼啦

又係自己一個 好撚凍啊

今日中午熱到傻

依家開始凍

內心空虛寂寞凍

差唔多四年都冇暖過

暖化撚